[賓周馬係最撚勁] 皇家馬德里球迷吹水區 (83)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)

MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 10月賽程

西甲
02/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 愛斯賓奴 2 - 0

14/10/2017 22:15 基達菲 對 皇家馬德里 1 - 2

歐聯
18/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 熱刺 1 - 1

西甲
23/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 伊巴

國王盃
27/10/2017 03:30 富恩拉布雷達 對 皇家馬德里

西甲
29/10/2017 23:15 基羅納 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

想偷雞???

好波

唔駛解630

阿白好波

鳩白ho ball

迷高第一人

lm

賓周馬完美得分片

Feel到630對著鳩白扯哂旗

ching ho ball

臭雞死開啦

James 會戰勝歸來

皇馬主席評論PSG今夏大開銷

◆

費倫天奴·佩雷斯評論了巴黎聖日耳門今年夏天在引援上的大開銷。

“我不知道他們是怎麼做到的，我也不想批評PSG，他們和我們的關係很友好”，佩雷斯說。

“所有球會都必須遵守財政公平原則，所以我認為既然他們這麼做了，那就一定是符合規則的。”

皇馬主席承認的確曾想把基利安·麥巴比帶到班拿貝。

“我們考慮過麥巴比，但我們的陣容已經很完整。他還非常年輕，未來的職業生涯還很長，從這層意義上來說，我認為他做出了一個正確的決定。”

“現在他正在一間重量級的球會效力，而且也是他的祖國。他還很年輕，也許需要PSG這樣一間球會來獲得更多出場機會。”

佩雷斯還談到了本賽季西甲聯賽開局後，皇馬早早在積分榜上落後於巴塞的情況。

“賽季才剛剛開始，我們踢的是歐洲最好的聯賽，現在這裡有好教練和好球員的球隊越來越多。”

“標準非常高，每一場比賽都非常艱苦，需要在身體和戰術上都做好充足的準備。”

最後，最近加泰羅尼亞獨立問題鬧得熱哄哄，佩雷斯也被問及皮克在西班牙國家隊的立場。

“我認為每位以西班牙為信仰的球員都應該為國效力，這是一個團隊，需要營造良好的氣氛。”

“說實話，我在這幾場比賽裡都看到了不錯的氣氛。我們打入了俄羅斯世界盃，現在必須要做的就是維持住這樣的氣氛。”

處於風暴中心是賓施馬之過嗎？

◆

卡琳·賓施馬從來不是一個致命的殺手，現在，因為他身邊的攻擊手們狀態低迷，他也陷入了暴風雨的中心。

儘管在皇馬歷史射手榜上排名第7，但賓施馬的比賽從來不是以入球為中心的，背向對手龍門的他往往才是最好的他。

現在，由於在熱刺比賽裡的失誤，人們開始指責他，尤其是艾華路·莫拉達在車路士的開局表現出色。但賓施馬不會改變他的打法和他對足球的理解，而這正是他的隊友和施丹所需要的。

目前他在本賽季的4場比賽裡攻入2球，基本符合他的平均入球率。例外的是2015/16賽季他在36場比賽裡攻入28球，2011/11賽季在48場比賽裡攻入31球。

皇馬本賽季進攻不利的主要問題在於其他球員，儘管他錯失過絶佳機會，但更應該記得他在球場上所做的遠比一個純9號更多。

巴利仍無準確的復出時間

◆

基羅·拿華斯在代表國家隊比賽時受傷，但4天就宣佈傷癒，並且在班拿貝對陣熱刺的比賽裡正選，表現非常出色，為皇馬帶回一分做出了貢獻。

與之相反的是，巴利已經缺陣23天，卻仍無準確的復出時間。巴利在9月26日與多蒙特的比賽裡受傷，之後就沒有代表皇馬登場過。

球會內部也有一些擔心。佩雷斯近日接受採訪時表示：“加利夫有一些沮喪。”1-1被熱刺逼和後，施丹說：“我不知道他能否參加在溫布萊的比賽（11月1日）。”

離開西法倫球場時，巴利是一瘸一拐的，缺席了10月1日與愛斯賓奴的比賽。接著，他前往威爾士國家隊集訓也因傷退出。加盟皇馬5個賽季以來，巴利已經因各種傷病缺席了總共67場比賽。

其實皇唔係無錢
但包皮個人工真係破壞隊內平衡
18歲仔想拎咁撚高人工
唉好掛住馬撚

躝

傷完直接走啦
趕住買世三呀

又係兜個圈讚佢

皇馬鬱悶！頻頻遇上開掛門將

對今季的皇馬而言，贏波已經成了一大難題。在11場正式比賽，皇馬攻入22球，但是這顯然還不夠，因為得分能力的問題，導致了皇馬今季失了不少分數。《馬卡報》指出，今季皇馬比賽，經常遇到一些狀態正佳的門將。

歐聯與熱刺的比賽，熱刺門神洛里斯斯表現神勇，單場做出了7次撲救，皇馬僅僅攻入一粒12碼，與對手1-1戰平。事實上，今季皇馬經歷了太多這樣的劇情。

聯賽對陣華倫西亞，內托表現神勇，多次擋出賓施馬的射門，幫助球隊2-2戰平皇馬；利雲特門將魯爾-費南迪斯也是如此，左撲右擋，多次化解皇馬攻勢，幫助球隊1-1戰平皇馬。

皇家畢迪斯更是在班拿貝擊敗了皇馬，依靠阿丹的精彩表現，貝迪斯實現對皇馬的零封，更是利用最後時刻完成了絕殺。基達菲門將瓜伊塔也表現神勇，多次化解皇馬的射門，要不是最後時刻C.朗拿度絕殺，皇馬險些又在西甲賽場失分。

簡尼被征服！賽後主動恭喜皇馬門神

皇馬主場與熱刺1-1戰平，出彩的除了熱刺門將洛里斯斯之外，皇馬門將拿華斯也很出色。他在下半場曾撲出簡尼一粒近距離單刀球。賽後，簡尼則恭喜拿華斯的精彩撲救。

據西班牙六台的節目透露，在賽後記者採訪區，拿華斯當時在接受媒體的採訪，簡尼從一旁路過，主動拍了拍拿華斯，恭喜拿華斯：「撲救很精彩。」拿華斯則笑著回覆：「謝謝你，我的朋友。」

下一場皇馬將作客挑戰熱刺，比賽將於11月1日在溫布萊球場舉行。

今晚好精采

1:18果下其實係撞牆比返ozil

隊內隱藏BOSS！他想搶施丹飯碗？

上週末的西甲皇馬依靠C.朗拿度的絕殺2-1取勝，而在後備席上發生了這樣的一幕。

那場比賽皇馬遲遲無法超出比數，C.朗拿度也一直沒有打開今季的西甲入球賬戶。鏡頭捕捉到，在下半場的時候，坐在後備席上的莫迪歷告訴伊斯高去熱身，而在第72分鐘，施丹果然令旗一揮換上了伊斯高。

最終也是憑藉伊斯高送出的精準傳球，幫助C.朗拿度取得了絕殺入球。看來，作為中場司令官的莫迪歷想法與施丹不謀而合，他也看出了皇馬的場上問題，或是摸透了施丹的換人套路。

C朗膺2017年最賺錢運動員

【體育】在最新公佈的《福布斯》2017年「最會賺錢明星」排行榜中，基斯坦奴朗拿度以年薪9300萬成為全球運動員中，賺錢最多的一位。

皇家馬德里前鋒基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）以年薪9300萬鎊的收入，排在最新公佈的《福布斯》2017年「最會賺錢明星」排行榜的第5位，單以運動員來計算，他則是去年全球賺錢最多的一位，威盡體壇。

除了C朗成功打入《福布斯》排行榜第5位外，NBA巨星勒邦占士亦不甘示弱，以年薪8600萬鎊的驚人數字，躋身於前10的最後一席，球王美斯則以8000萬鎊年薪排在全球第14位，這次明顯被死敵C朗搶走了一次風頭。

其他賺錢較多的運動員，包括有網球手費達拿，其2017年的年薪為6400萬鎊，如單以歐洲演藝和運動員界別來計算，「費天王」的收入位列第5；皇家馬德里中場加里夫巴利則以3400萬鎊排第18位。至於仍在養傷的曼聯射手伊巴謙莫域，則年賺3200萬鎊，處於歐洲演藝和運動員界別的第20位。

軍刀托迪撐C朗做足球先生

【體育】對於世界足球先生選舉，烏克蘭軍刀舒夫真高和意大利狼王托迪，又有甚麼心水之選？

大紅人基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）過去一年的表現，大家有目共睹，不僅帶領皇家馬德里重奪西甲，更在3年內2度捧走歐聯獎盃，更在剛剛完成的世界盃歐洲區外圍賽，帶領葡萄牙後上殺入來年的決賽周。

曾效AC米蘭和車路士的名宿舒夫真高表示：「美斯、尼馬和C朗都值得獲獎，但我認為如果只能揀一個的話，那就是C朗；他贏了歐聯，在決賽上梅開二度。美斯是妙不可言的球員，過去一季表現可圈可點，另外我也為尼馬感到高興。」

今夏退役的羅馬名宿托迪則謂：「C朗腳法一流，入波很多，實在鶴立雞群，看看他頸上的獎牌，足見他與其他球員站於不同層次。」

燈

有邊個唔知光頭佬點換人同幾時換

C24好慘 我覺得佢上錯賊船

哈利卡尼讚皇馬世上最佳

被盛傳有可能轉投皇家馬德里的熱刺射手哈利卡尼稱讚對方是世上最佳球隊，但也強調希望專注為熱刺效力。

皇馬和熱刺踢成1：1的歐聯賽事後，哈利仔在訪問被問到會否期待自己有天披皇馬戰衣，他只簡單回應：「我專注於這個球季，希望繼續為熱刺有好表現。」

賽果令兩隊同以7分在H組領先，哈利仔表示：「我們來到這裡，對戰勁旅有好成績，讓我們在小組有個好位置。兩邊都有機會的，我們最後差點可以搞掂，但畢竟他們是當今世上最佳隊伍，我們為賽果感到高興。」()

卡達朗︰皇馬要買哈利卡尼

皇家馬德里在周二歐聯主場與熱刺打和1︰1平手，而前皇馬會長卡達朗認為，球隊將在不久將來收購對方王牌射手哈利卡尼。

施丹力撐賓施馬

早前有消息指皇馬有意開價2億歐元，收購這位今季表現著火的熱刺射手，而卡朗達認為這投資絕對值得︰「像皇馬這些球會需要重要球員來吸引贊助，帶來更多金錢讓球隊再去投資。我相信皇馬想簽下他，只看教練及球員的意願，可以肯定的是他是個出色球員。」

卡達朗當年以破紀錄轉會費收購C朗，他說︰「哈利卡尼絕不會便宜，但當年我以8000萬鎊買入C朗時，人們說我瘋狂，但看看皇馬現在的實力便一清二楚，1.5億歐元已不算甚麼，我們已看不到界限在哪裡。」()

哈利簡尼都有下嚇到我
好彩keyword快手

力架維幾時同粒仔 打過

賣左bale機師同賓周即刻平衡哂
講真 皇下次買人應該都100m以上
果陣應該bid包皮 買唔到都抬高個價俾psg買

Ho ball

唔係反bale
但Bale成日傷又逗咁撚高人工
之前要主席加薪比佢就咁落力
但又成日傷
咁樣好咩

包皮正仆街

卡sir是無辜的

卡sir>佩狗

佩狗已經成熟左

Kylian Mbappe favoured a move to Barcelona over Paris-Saint Germain in the summer, according to his father.

The French youngster also ruled out European champions Real Madrid due to playing-time concerns, with Karim Benzema, Gareth Bale and Cristiano Ronaldo for competition.

你真係好撚on9
點會係佩狗買
哩個就係佩狗買猩猩原因
想佢取代朗
名正言順趕走一個唔係自己買嘅人
增加自己威信同打造一支屬於「自己」嘅球隊
你知多d 先出黎9up啦
頭號球星d背景都唔知就走去奶賓周

Bale 下季仲有機會留咩

唔好再吹大啲？

講緊點解佢當初唔揀皇馬 亦都解釋到當初尼馬一走就有報導話包皮同摩納哥遞紙申請轉會 原來真係想去疤狗

我諗主因都係 出場時間>>錢

想像唔到左包皮右美斯有幾屈機

垃圾唔夠膽競爭正選位置

唉 肯放棄BB實狗衝黎
去PSG都可以理解
人工高 巴黎出世 有正選

下年傻世光頭佬繼續前場話唔買人就好笑

當年卡達朗一早出過價買朗
係費蛇同朗協議打多一季
佩狗先執死雞入到朗朗ja

又唔反包皮

yes
個期爭緊主席位
卡達朗想簽牙朗
牙朗要踢多季
卡達朗輸左俾佩狗
佩狗在任時先正式加盟

不過不得不承認
佩狗買D人唔差
係垃圾賓周越踢越差

卡達朗買人眼光真係差佩狗幾皮

前三年用7500萬買個後備咁快唔記得

屌佩狗夠知係自己出錢買
問題係外人點睇
個個都話佩狗執雞

多得佢守住左最重要的飲水機呀ching

講真個句
占士打後備is ok
正選就不了

認同沾士係後備殺手
如果想佢正選要成隊波圍繞佢踢
但不了

btw 占士條新女好正

C朗介紹

死返去自己個皇post同班疤狗圍爐未
呢到完全冇人理你 仲係到9up

佩狗食撚屎

絛假膠想點呢？

一時又扮皇狗，一時又疤狗 (請善用起底功能)

互咬互鬧嗰啲都算喇，話晒都係自己友

呢條假膠出去扮皇狗招搖撞騙，講埋啲嘢又九唔搭八，迷賓都算，又話賣阿朗高價回購奧燒 擺明就披著皇皮嘅疤狗啦

前排响皇區鳩 up 畀人屌走咗，出公海又扮皇狗擦存在感，之後又無咩人理佢，家下又死番皇區，皇區手足唔理佢都仲要懶 fd 咁响度扮理性討論，好撚嘔心呀～

係都要躝入嚟，做咩啫你，好好玩咩？阻撚住晒，算罷啦

係男人嘅咪做隻真心嘅疤狗囉！

睇返d波衫
有矛人覺duck 1415件衫巧靚

pink先靚

雞胸 不了

躝啦

3件都唔錯

屌 不要再說了

迷賓留名
應該搵邊位報到？

Block左佢啦屌
咪撚再理630條on9

係高登禁我profile黎睇囉笨柒

幾時出施巴路斯呀光頭佬

打西盃應該會出
我好掛住高仔

Btw
拖哩家換人 機司 辛 5月
施巴唔會出到

腸左油

怪唔知得包皮唔黎
U21踢到咁撚搶眼 返黎坐

thx ching

又好波又唔獨食

唔睇名以為係臭jer佬

你做咩理佢 大家都已經block咗佢了

阿維答得好有型

牙維成功攻陷Y絲
與鳩白處於對立狀態

最後忍唔住 block 咗了，假膠撚 / 無恥撚真係冇得同佢地癲

由佢自己玩單機 mode 算

我只會同你反摩對立

收皮啦摩狗

yc係我的

真名王

ok

好球！！！

oh no !!

23 號主場對伊巴，陣容大家點睇？

一早話啦

Real Madrid have reached a verbal agreement to sign Brazil Under-17 ace Alan de Souza Guimaraes, continuing their policy of snapping up the world's most promising youngsters. ［as]

He is under contract until 2019 and has a release clause of 50m euros, but Real will seek to negotiate a lower fee as the player will be entering the final year of his deal.

又玩幻幻

佩狗食屎

u eat shit too

你3個都食

u eat jj la

今年個款似四大皆空
阿辛斯奧好沉 心態太澎漲
傷兵又多

青訓右後衛 體能意識都有技術未夠
走完靚位出垃圾波

後備門將係垃圾 成日出黎打空手鎚

菲奧無咩料到

斯巴路斯無得出

馬約拿未夠級數

一月要買人

講完就好走啦

賓斯馬想長留皇馬

賓斯馬在皇家馬德里生活非常愉快，即使他的經理人說阿仙奴有意買入他，但他不為所動。

傳聞說阿仙奴會在1月買人，目標是賓斯馬。
這位法國射手今季在皇馬只是入了2球，早前在歐聯鬥熱刺時錯失不少機會。

賓斯馬的差勁演出令到他有可能在下季離隊，即使他剛在9月簽了4年新約。
不過，他的經理人說賓斯馬不想離開：「賓斯馬在皇馬很快樂，他剛剛簽了新約，完全沒有想過走人。」
皇馬下場比賽，是周日主場鬥伊巴。()

我挑 咁撚HEA我都唔想走啦 入唔到波又唔會比教練屌

不要走 大鐘即使敲響你別放賓周

【歐聯下游水平】皇馬75年最差主場攻擊力！

今季皇馬的主場成績遭到了詬病，在至今的7場主場比賽中他們僅僅戰勝了尼科西亞和愛斯賓奴。《馬卡報》指出，這是皇馬75年來最弱的主場開局。

新賽季皇馬遭到了許多挑戰，C.朗拿度的開局停賽和巴爾的受傷讓他們的攻擊力受損。算上季前與巴塞的西班牙超級盃，皇馬目前為止共踢了7個主場，超級盃主場戰勝巴塞，聯賽4場1勝2平1負，歐聯2場1勝1平。

《馬卡報》表示，這樣的成績與皇馬過往主場的兇猛可不符，衛冕冠軍在開局7個主場比賽中有3平1負，要到1998年才能找到如此之弱的主場開局。

這7場比賽，皇馬總共攻入11球，進攻火力堪稱75年來最差！上一次皇馬前7個主場攻入這麼少的入球還要追溯到1942-43賽季。

另外，皇馬的射門得分轉化率只有14%，比歐聯32支球隊的平均值16.16%還要低。

（斧荊）

名記：賓施馬太冤！C.朗失球全怪他...

西班牙著名足球記者荷西・菲利克斯在題為《他們將C.朗拿度的罪責推到了賓施馬頭上》的評論文章中指出，賓施馬不幸成為了「背鍋俠」，他事實上沒有變，然而因為C.朗拿度找不到入球感覺，結果賓施馬成為了替罪羊。現文章編譯如下：

賓施馬沒有變，他還是和過去很多年一樣。隊友們門前臨門一腳欠佳拖累了他。皇馬9號一直以來都需要4次機會才能取得入球。他的血液中沒有入球的因子，班拿貝不是經常能寬恕他。他既能取得對基達菲比賽那樣的入球，也能像在對熱刺的比賽那樣，錯失2次很好的得分機會，而比賽中他還與卻奧斯在禁區內完成了一次不可能的撞牆式配合。

賓施馬沒有欺騙誰，他公開承認自己的任務不是入球，儘管他是皇馬歷史上的第七大射手。他是慷慨的，在面對對方球門的時候，這一特質會影響他，也會讓他招來看台上球迷的差評。看台上的「法官」總會盯著幾位特定的球員，並且會輕易地給他們打低分。

賽季開始後，皇馬錶現不佳，球隊在主場只戰勝了尼科西亞和愛斯賓奴，而賓施馬成為了球迷眼中球隊表現不佳的體現者。他們認為賓施馬表現實在不給力，並因此將其列為球隊的主要罪人之一。面對洛里斯的失誤讓他招來惡評，而莫拉達的入球也會被拿出來比較，好像莫拉達如今在車路士取得的入球，也是為皇馬取得的入球一樣。

賓施馬不會改變自己的踢法和對足球的理解，而很顯然，這是隊友們和教練喜歡的。今季賓施馬4場比賽攻入了2球，算起來，除了兩個賽季，賓施馬目前的入球效率是達到了平均水準的。要排除的2個賽季是2010-2011賽季（他48場比賽攻入31球）以及2015-16賽季（36場比賽攻入28球），在其它的賽季，他都是2場比賽攻入1球。

正因為如此，一些人是把別人的失誤推到了賓施馬的頭上了。賓施馬還是和以往一樣，而且在比賽中仍然有天才的火花。賓施馬非常像球隊的10號，但大家卻拿9號的標準來批他，而在皇馬球迷心目中，他的分數還達不到5分（總分10分）。當C.朗拿度在球門前爆發的時候，賓施馬所有的問題都會結束。（沙治奧）

下場賓周有波入了

【錯怪巴爾】他才是皇馬陣中最易傷之人...

香港時間10月18日淩晨。皇馬坐鎮班拿貝1-1與來訪的英超勁旅熱刺握手言和。比賽中一直被施丹給予厚望的華拉尼打滿全場，儘管比賽中攻入一記烏龍，但表現也算中規中矩。不過據外媒最新消息，法國後衛及有可能在週末的西甲聯賽中再度因傷缺陣。

皇馬開賽至今，一直飽受傷病困擾。說起銀河戰艦隊內的第一玻璃人，球迷和媒體首先想到的就是巴爾。據權威數據網站《轉會市場》統計，巴爾新賽季為皇馬共出戰9場，合計719分鐘。而學霸華拉尼今季同樣只為皇馬9次登場， 合計在場上810分鐘，如果要從西甲首輪開始算起，華拉尼的缺陣次數甚至超過了巴爾。

在今天的皇馬的訓練課中，並沒有看到華拉尼的身影。因此媒體表示，與熱刺的比賽中華拉尼打滿全場， 因此也許又將需要在場下「充電」。在比比走後，教練施丹將寶押在了年輕的華拉尼身上，但易受傷的體質使其和巴爾一樣，始終無法持續為球隊作戰，但學霸還不滿25歲，比巴爾還小4歲。如果這樣的情況一直持續下去，未來很難在皇馬挑起大梁。另外在今天的訓練中，門神拿華斯也沒有出現在訓練場中，媒體表示也許是由於腹股溝的傷病還沒有完全恢復。

10月23日淩晨2：45，皇馬就將在西甲第九輪迎來埃瓦爾的挑戰，希望兩位球員能及時復出，皇馬也能以相對完整的陣容出戰。

做咩唔評下你愛將賓周

簡尼：我要供奉C.朗拿度的波衫

熱刺在作客逼平皇馬，從班拿貝帶走了寶貴的一分。而對熱刺當家球星哈利-簡尼來說，這場比賽他還有另外一個收穫，那就是C.朗拿度的波衫。

簡尼在賽後找到C.朗拿度，和他交換了波衫，英格蘭前鋒透露，他回去後會把C.朗拿度的波衫用鏡框裝點起來，掛在自己家裡，因為C.朗拿度是他的偶像。「我去要了他的波衫，」簡尼說，「我會把它裝裱起來的。」

「一直以來，他都是我的一個楷模和偶像。我也把我的波衫給他了，但我不知道他會怎麼處理。」

簡尼在對皇馬時雖然沒有入球，但也表現不錯，壓迫製造了對手的烏龍。他說：「這是一種宣言。幾年前我們還在踢歐霸盃，但現在，我們感覺有機會在班拿貝取勝。」

「這顯示出了我們隊現在的實力，這也給英超帶來了信心，因為我們展示出，有能力在對世界上最好的球隊時有出色表現。」

過黎未可以日日見到阿朗囉

Kane
如果我聖健健康康就好 CKB

Btw 真皇面對假膠 請唔好再quote 唔好再獨立comment浪費狗竇既位置講一d閒人

講到隊波而家既問題 除左鋒線補強就係高仔復出
最佳後備一定係高仔

不過捱多幾多場就

另外我會話今年R連冠軍係PSG
尼馬包皮雙翼齊飛 中間擺件垃圾等執雞
中場硬度創造力都高 後面有老將帶住班新仔
龍門中規中矩啦

今年成隊波最完整就係psg 好想睇佢教訓哥狗

PSG個領隊太辣殺

PSG名乎其實既自動波隊黎 深度又夠
識得幫尼馬奶袋底就可以做教練
Anyway 哥狗咪又係垃圾 係英超失敗完就扭爸爸買人比佢

d鏝狗會話自己隊波老 要換血

我屌你老母咩
冇華仔我仲有比比同拿祖睇
冇BALE我睇機司呀屌你老母
從來唔係話傷得多定傷得少
係右路冇BALE弱得好撚緊要
屌機司睇撚到嘔血呀屌報紙佬仲未明個問題

sick ball ching
迪馬走左
哩家已經冇快速反擊/中路突破
有高仔進攻起碼多一招
哩家次次45度斬入去睇到嘔泡

高波係屈 但得呢範真係切柒
最近地面又打得差 突破又做唔到

小眾黎 唔理啦

中後場防守好飄忽
上場拉比奧特踢得算差
莫達都有醫院波
係華拉堤比較對板
後防處理兩翼出波亦都好弱
施華退化極個意識都仲有 對拜仁守利雲守得好勁
甘柏比同馬昆奴斯個組合麻麻

前場係卡雲尼走動愈黎愈少
尼馬同包皮都超班

高波都廢左好多啦,前面無Bale
某龜頭又會將你球靚波頂去龍門外任何位置

頂到咪算好囉

右路無積仔先係死症

上年角球戰術真心玩得好
因為有拉膠 bale 朗 比比
對面mark 唔到幾多個
今年成日都唔齊章
同場得拉膠同朗好難玩得起角球

猩猩死球企位其實幾好
識企頭柱位而唔係下下衝入去同人爭頂

好返再講

拉比奧特真係重點黎 不過真係唔撚明點解放馬杜迪
施華仲係好好J 我其實prefer psg條巴西後防線重心
不過後面輸一粒 前面入三粒最撚屈

mean

屌你老母

呢樣真
Btw 好懷念朗聖左右搶點

睇牌面 PSG 係有優勢嘅，問題係，一，兩件重量級新人咁快夾順？二，歐聯嗰種壓力嘅巨大，並唔係你隊波勁就得 ... 加上今年列強爭奪，英超有雙曼車利熱，意甲袓記，德甲拜仁，西甲皇巴馬，我又唔覺得 PGS 打是旦一隊都可以輕易過關囉

講番自己友
中場鐵三角我覺得backup有d含糊

推掃把做b隊重心啦屌

包皮應該係會令到哥狗最頭痕
其他球員D特點應該都熟晒
但包皮每次睇都有驚喜
算係PSG其中一個殺著
應該有機撚到哥狗條後防鰻氹氹轉

哥狗始終都係打高壓 反擊就收到佢皮 但PSG個教練冇料到

哩家進攻弱到咁
如果仲將高仔當防中用真係ON9
我唔反對高仔做防中
對疤個陣可以試下封梅西
但其他時間推返上中中/攻中
辛哩家個心態就係唔係我就係EASY GOAL
傷左BALE 我就鐵膽後備/正選咁制
搵高仔同辛仔爭下咪仲好
同埋高仔反擊判斷好過辛仔好多
掃把輪換摩/卻算啦

逐個同你講
PSG尼馬經驗夠 包皮本來就係歐聯彈出黎
逐隊講
拜狗已經係早幾場小組證明左自己會點比psg收皮 咪提呢垃圾啦 軒歷基斯自己落場咩

西超三雄
一隊無左尼馬 蘇狗回塘 狀態大跌 美斯可唔可以場場carry
我地又係碌柒咁 熱狗都贏唔到 馬體更加唔好提 過多幾場可能要對阿仙奴

英超 車利其實都唔掂
維曼攻力不足 可以睇伊巴番黎會變成點
鏝再勁都係哥狗波 你睇車仔守死都攻唔入 迪布尼救唔到幾多次
熱都係門口狗 最多8強 同埋弱點係閘位 更加食正psg強項

真係唔撚明點解咁少機會 即使入左2球救世
又有西甲經驗 u21搶眼過辛 成個摩迪咁
懷疑佢偷偷地講賓周壞話比施丹聽到

唔肯幫你老細含撚所以你老細封殺佢

我其實覺得施巴接到卻仔班
高仔接摩迪客串防中
但米路真係無backup

防中無米路對著美斯456球無走雞啦 人地個態勁到
對弱隊放佢防中比米路抖下可以理解
攻中佢實無份太多人,中中係佢最佳位置

m洛可以做米路backup

唔覺........唔講防守 進攻都差好多皮

welcome to Madrid

Mbappe夠當c7 idol..之後呢..

掃把都不了 你真係唔識波
呢個年紀有咁嘅技術 又冷靜嘅中場有幾多個

......

多餘啦
一年踢到一半都還神
走啦

有無ching有留意今季借左出去個valverde表現點

撐

占士生球企位其實幾好
識攝盲眼位而唔係下下衝入去同人爭身位

問芙頌會清楚d

飲水機守護神

@臭jer佬

佢話今季做半個拉科迷

不過近黎2場都有正選踢

臭jer佬同芙頌係咪同一人?

臭jer佬舊登好似叫伊斯糕

梳 未見過

講真同佢講 為左佢賣bale放賓周落後備席 佢應該都會諗下

好串

我都角

咁多伊斯高 點認得

機會俾哂佢 高薪 英撚 玻璃腳 唔識含撚 完了吧

中場線根本個個都掂 下年世盃 好心拖下年俾佢出多d 一定要留住佢

( Show Blocked User - 6點半呻吟 )

比今年主場戰績更差的時候，主場都還不是班拿貝……

◆

在本賽季迄今為止的7個主場比賽裡，皇家馬德里遇上了嚴重的入球荒問題，而且竟然只贏下了其中的3場。

這樣的成績開始讓球迷感到擔心，警報已經拉響，因為他們確實很少看到皇馬這麼難以攻破對手的大門，特別是施丹執教球隊以來。

毫無疑問，新賽季開局以來，入球荒已經嚴重影響了球隊的戰績。

既缺少入球，又無法取勝

在最近的7個主場比賽裡，球隊3勝3和1負，這絶對是一個糟糕的戰績，上一次出現類似的戰績要追溯到1998年。也就是說，這是班拿貝球場20年來遭遇的最差開局，尤其是在入球方面：球隊在7場比賽裡只攻入11球。

當然了，施丹也差點運氣，巴利和賓施馬的接連受傷對球隊的攻擊線有較大影響，基斯坦奴·朗拿度的5場停賽也使皇馬失去了其主要得分手。

03-04賽季以後，這是皇馬第一次在主場只攻入這麼少入球，追平了球會75年來的最差紀錄！只有42-43賽季曾出現7個主場的入球少於11球。當時皇馬的主場甚至還不是聖地亞哥·班拿貝球場，而是查馬丁球場。那個賽季，皇馬在前7個主場比賽裡攻入9球，其中對陣巴塞羅那3球、薩拉戈薩2球、Aviación體育會（即馬德里體育會）1球、奧維多2球、西維爾1球。

本賽季的11個入球如下：巴塞羅那2球、華倫西亞2球、利雲特1球、尼科西亞3球、愛斯賓奴2球、熱刺1球，場均入球率為1.57球/場。皇馬在西甲和歐聯裡分別失了7分和2分。

施丹很平靜

儘管在臨門一腳上遇到了問題，但施丹依然很平靜，因為球隊還是能夠創造出機會。每場比賽裡，皇馬都差不多能創造10次左右的機會，施丹相信他的鋒線取得入球只是時間問題，尤其是隨著賓施馬和基斯坦奴找回射門感覺。

以最近的一場歐聯為例，皇馬拿出了不錯的場上數據，也創造了不少好機會。球隊在對方半場的傳球成功率更高，在危險區域的傳球次數更多，得分機會也更多。

皇家馬德里能取得這樣的數據要感謝他們的中場球員：卻奧斯、摩迪和伊斯高。三人在最能給對手製造威脅的三閘線裡共完成188次傳球，其他中場三人組連能接近這個數字的都沒有。其中，東尼·卻奧斯是創造出最多機會的球員，共12次。

然而，皇馬的入球率只有可憐的14%，低於本賽季32支歐聯參賽球隊的平均值（16.16%），大幅度落後於榜單首名的PSG（40%）。

如果剔除十二碼，那數據更糟糕了：只有10.42%，遠低於平均的15.10%和PSG的36.84%。

數據有效地說明了皇馬在創造機會方面的能力和本賽季開局以來低迷的入球率。不過施丹還是堅信他的球員很快就會找回入球感覺。雖然缺少了莫拉達和占士，但隊裡還有基斯坦奴、賓施馬、巴利、阿辛斯奧、華斯基斯、伊斯高、摩迪……

“入球會回來的”，施丹說。

有你係到咩鳩都嚇走晒啦

今年開季差定12-13年差

呢句真

係公海都唔敢認係皇迷

C朗在歐洲名人收入榜上排名第二

◆

根據福布斯的收入榜，英國作家J.K.羅琳（《哈利·波特》系列的作者）在2017年歐洲名人收入榜上排名榜首（9500萬美元），她比皇馬前鋒基斯坦奴·朗拿度多賺了200萬美元。

不過朗拿度依然是年度收入最高的運動員，超過了勒邦·占士和里奧·美斯。

福布斯的收入榜顯示，這位32歲的球星在全球榜單上排名第5，美斯排名第14位。

在歐洲區排行榜的前20位裡，還有2名足球運動員：加利夫·巴利排名第18（3400萬美元），伊巴謙莫域排名第20（3200萬美元）。

福布斯2017歐洲名人收入榜（單位：美元）
J.K.羅琳，英國，9500萬
基斯坦奴·朗拿度，葡萄牙，9300萬
Coldplay，英國，8800萬
愛黛兒，英國，6900萬
費達拿，瑞士，6400萬
艾頓莊，英國，6000萬
哥頓·藍西，英國，6000萬
保羅·麥卡尼，英國，5400萬
麥艾萊，英國，5000萬
凱文·哈里斯，英國，4800萬
咸美頓，英國，4600萬
施蒙·克威爾，英國，4350萬
Tiesto，荷蘭，3900萬
維迪爾，德國，3850萬
祖高域，塞爾維亞，3760萬
艾德·希蘭，英國，3700萬
費蘭度·阿朗素，西班牙，3600萬
加利夫·巴利，威爾士，3400萬
康納·麥基哥，愛爾蘭，3400萬
伊巴謙莫域，瑞典，3200萬

哪位皇馬球員在獲勝的分隊裡出現的次數最多？

◆

每次隊內練習賽結束後，獲勝那一方的皇馬球員會拍一張合照。在最近20張照片裡，盧卡·摩迪是出現次數最多的球員。

當然了，不是每位球員都會參加每一堂分隊練習賽的，因為一些球員會選擇去健身室恢復，另外，長時間的傷病也會影響得分，比如巴利和賓施馬分別只出現了5次和4次。

數據顯示摩迪以15次排名第一，拿祖14次緊隨其後，馬高斯·洛蘭迪以12次排名第3。儘管參加了洲際國家盃後歸隊時間較遲，但基斯坦奴·朗拿度也已經贏了10次。

每次練習賽結束後，獲勝的分隊都會在Instagram上發佈照片，落敗的一方則只能保持沉默。

另一方面，主帥施丹偶爾也會參加練習賽，也在獲勝的分隊裡出現過一次。

原來係贏個面影 真係今日先知

Same

賓賓唔係好勁可以CARRY全隊咩

喂 你BLOCK撚左佢得唔得

邊個quote佢 block埋邊個

+1

皇馬官網消息，門將拿華斯右腿內收肌受傷。

在完成與熱刺的歐冠盃小組賽後，拿華斯就沒有參加球隊的訓練，經過檢查，拿華斯的右腿內收肌受傷，具體歸期取決於他的恢復情況。

《馬卡報》稱拿華斯將錯過球隊週末與埃瓦爾的比賽，卡斯拿將迎來正選機會。

又失分

Block咗都見到佢全日係咁留言 煩到仆街

Keyword get well soon

仲要keep住有人回應佢d on9言論
Block左都仲要睇到

又要睇卡斯拿 不如放驚波仔出黎算柒數啦

反正都出開契仔 唔爭在你出埋真親生仔

拖舟親生仔=賓斯馬

家姐確認C朗為山火災民交醫藥費

【體育】葡萄牙球王基斯坦奴朗拿度一向慷慨解囊，最近他就再捐出金錢，為近日在葡萄牙山火中受傷的災民支付醫藥費。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）一向充滿愛心與善心，對球迷來者不拒之餘，平日又積極行善，是公認的慈善球王。一個由網民自發建立的C朗Facebook粉絲專頁，近日撰文稱，C朗為370名數日前在葡萄牙山火受傷的災民繳付了醫藥費——傳聞未必可信，但C朗的歌星姐姐Katia對此作出了回應，大讚弟弟的舉動，變相確認消息。

葡萄牙的中部及北部在剛過去的周日發生連環山火，據有關當局統計，有42人因而送命，而C朗日前已經在個人粉絲專頁出post，向災民及消防員表達支持：「冷眼旁觀這悲劇是不可能的事。與受害者的親友團結起來；全力支持冒生命危險去援助的消防員。」

契家佬就真

又點撚樣呀

咪撚QUOTE佢啦

屌上場如果出卡斯拿 輸左啦
連龍都成日傷 唉

好撚煩
一入個post 全撚部都係佢

係咁屌鳩佢入黎 但又不斷覆佢
搞撚到版版都見到佢

自從佢俾人斬左個post之後就加倍痴線

細路與占士

o0l3

gay

沾屎踢唔店拜
係咪要細路幫手搭路返皇馬

係就好 積仔傷左之後
傳中出波冇個正常

朗 占
耳屎
摩 腳
米路
是但四個

你含店拖舟先再FF啦

回家吧

哭了

順便叫埋利雲過黎

老老豆豆 成29,30歲人 就回塘
機會留番比kane

邊個再quote嘅 五年溝唔到女

痴線
一入嚟成版都係 唔講以為就爆post想推到1001

一個人係到鳩噏左成版

好恐怖

由佢自得其樂

突然覺得性愛佬正常好多
性愛佬最多叫唔識波，但係都叫認真討論

好撚煩呀屌

兩件都是垃圾 不用分得那麼細

西甲主場贏波未

你收啦，咩個樣鬼鬼地

4400萬!曝皇馬鎖定捷西斯二代 西媒:新古天奴

皇家馬德里在轉會市場上沉寂了整個夏天后終於又有動作了。

據《每日郵報》報導，皇家馬德里有意引進彭美拉斯隊17歲的天才中場阿倫-索薩，這位年輕的小將出生於巴西聖保羅，如今在彭美拉斯和巴西U17國家隊都身著象徵球隊核心的10號球衣，是巴西又一位明日之星。此前，在曼城光芒萬丈的捷西斯也來自彭美拉斯，踢得是和他相同的位置。

轉會費方面，阿倫的合約中的買斷條款金額為4400萬英鎊，但是考慮到明年後阿倫與球隊的合同期限將僅剩下1年，所以皇馬很有可能可以用大約一半的價格將他帶到班拿貝。

《阿斯報》透露，皇馬將在2018年正式簽下阿倫，下個賽季，他將先跟隨皇馬B隊參加西班牙丙級聯賽。

阿倫-索薩身高1.74m，與他的巴西前輩古天奴十分相近（1.71m），再加上兩人的踢球風格也十分相似，因此，阿倫也被喻為「下一個古天奴」。

d垃圾炒作嘅轉會新聞咪post啦
個撚個都曝，曝你老尾咩

這是皇馬的“世紀引援”

◆

對東尼·卻奧斯來說，2014年是極其重要的一年。那一年，他和他的同胞一起奪得了世界盃冠軍；那一年，他從拜仁慕尼黑轉會皇家馬德里。對皇家馬德里來說，這堪稱是一筆“世紀引援”。

2006年，卻奧斯在拜仁的青訓系統開始職業生涯。一年後，他被升上一隊，以17歲8個月2天成為（當時）升上拜仁一隊年紀最小的球員。2010年阿拉巴打破了卻奧斯的紀錄—不過這篇文章又不是要說阿拉巴，我們要說的是卻奧斯，世界上最好的中場之一。

這裡的“最好的”自然包含了“世界級”。誰不希望自己隊裡能有一個東尼·卻奧斯站在中場梳理進攻呢？卻奧斯本人可能並不知道自己的壓力有多大，他在白衣軍團的中場敬業樂業，他缺陣給球隊造成的影響很明顯，好在這種情況並不多。

回到我們的故事：

2007/2008賽季，卻奧斯在32場比賽裡攻入4球，助攻9次。隨後，為了獲得經驗，他被外借到利華古遜。在那裡的第一個賽季，他只出場13次，攻入1球，助攻1次。

2009/2010賽季，他才在利華古遜的陣容裡穩佔正選一席。他在所有賽事裡出場35次，攻入9球，助攻12次。東尼·卻奧斯在中場能做到什麼？他讓所有人有了初步的印象。

2010年夏天，東尼·卻奧斯結束外借，回到拜仁。不過當時卻奧斯在隊內的位置並不明確。他說：“我希望能得到盡可能多的出場時間。”慢慢地，他得到了更多進入正選陣容的機會。賽季結束時，他在所有比賽裡出場37次，攻入2球，送出8次助攻。

2010年，他還首次得到了德國國家隊的徵召，並在與阿根廷的友誼賽裡完成了成年國家隊首演。他隨隊參加了南非世界盃，不過，在那一屆世界盃裡，他更多以後備身份登場。

2011/2012賽季，在軒歷基斯麾下（卻奧斯在利華古遜的前主帥），他終於成為拜仁在中場的第一選擇。他全年出場51次，攻入7球，助攻19次。這是證明東尼·卻奧斯實力的一個賽季。在下一個賽季裡，拜仁取得了三冠王，卻奧斯是整個賽季表現最好的球員之一。

2013/2014賽季，他幫助拜仁蟬聯德甲和德國盃冠軍。不過那個賽季結束後，他和拜仁的合同就只剩一年了。他看到球會向葛斯支付的年薪，因此在談判中也希望得到相同的待遇。但是球會告訴他：“你不是世界級球員”（譯者註：據卻奧斯的朋友史堤芬·連拿斯透露）。他認為拜仁低估了自己。

2014年7月17日，這是很多皇馬球迷永遠不會忘記的日子。這一天，球迷宣佈就東尼·卻奧斯的轉會與拜仁慕尼黑達成一致，與這位德國中場簽約6年。他成為歷史上第9位效力白衣軍團的德國球員，在他之前有納沙、畢列拿、梅斯達、奧斯爾、基迪拉等人。

他的轉會費是2500萬歐元—我們大賺了。在班拿貝8000名球迷面前亮相時，他說皇家馬德里是“世界上最偉大的球會”，“比拜仁慕尼黑高一個層次”。同年8月，他在歐洲超級盃裡代表新球會出戰。雖然後來他贏得了眾多獎盃，但那是他在皇馬捧起的第一座。施丹執教後，他成為球隊中場不可或缺的一員，與卡斯米路、摩迪一起組成了夢幻中場。

其實現在他只在皇馬效力了3年多，明年夏天才滿4週年。想想這幾年轉會費膨脹了多少，比較起來卻奧斯的轉會費也實在太便宜了。

去年10月，卻奧斯與球會續約至2022年。就算他在皇家馬德里結束職業生涯，也不會令人感到驚訝，反而是我已無法想像他不再是皇馬一員的那天。

卻仔真係最佳收購

羅拔圖·卡路士：“這支皇馬能奪歐聯五連冠”

◆

三屆歐聯冠軍得主羅拔圖·卡路士認為現在這支皇馬能重現1950年代的輝煌，再奪歐聯五連冠。

1998、2000、2002年，這位巴西後衛曾隨隊三次捧起歐聯獎盃，是皇馬的功勳元老。上賽季，白衣軍團終於打破歐聯改制後的“衛冕魔咒”，現在，卡路士認為找不到皇馬無法三連冠的理由。

“球隊能實現五連冠”，他說。

“他們的實力非常強，現在沒有其它球隊能和他們媲美。”

“我們的球隊訓練有素，球員們都知道怎麼才能贏，而其它球隊都只處於組合起來為勝利而努力的階段。”

這位前皇馬球員還談到了球會的高要求，強調從加入這裡第一天起，球會的目標就是歐聯。

“96年加盟的時候，我還不知道皇家馬德里有多偉大。”

“我記得剛來的時候，他們就對我說，‘你必須贏得歐聯冠軍，讓球迷們開心。”

多謝拜狗都黎唔切

皇馬的新目標：奧迪利奧蘇拿

◆

皇家馬德里正在密切關注皇家蘇斯達的右後衛艾華路·奧迪利奧蘇拿（Alvaro Odriozola）。根據週六的消息，白衣軍團對這位進步飛快的21歲西班牙國腳的評估非常積極正面。他的加盟符合費倫天奴·佩雷斯在全球尋找年輕天才的引援目標。

皇家蘇斯達要求支付奧迪利奧蘇拿的違約金：4000萬歐元。施丹擁有這筆轉會的最終決定權。目前隊內有兩名右後衛：卡華積和阿查夫。摩洛哥人本賽季能進步多少將成為決定性因素。

如果話賣迪馬係皇最失敗交易
咁賣卻仔一定係拜最撚ON9嘅決定
賣一個世界盃最高技術評分球員
要幾撚賤種先做得出

禾要st

14 wc勁到 除左球回傳

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

巴打支持

今晚做馬拉加迷

訓少d畫畫都抵既

馬德拉

幾時買ddg接班 拿華成日傷

綠豆蛇

賤種垃圾弱智拜畜
Btw 迪馬走如果聖健健康康都無話好失敗 身體既野無人預計到

Bale ching咁憎拜既原因係咩

拆人骨既賤種

好大機會返黎

傷出兩三場姐

又要講
首先 隊波已經唔撚係勁 自己諗下未拆晒隊多仔過黎個陣
就算而家都係靠紐狗 利雲屈機兩條水 德國近年盛世d後生仔比佢收晒先似樣番d 但就關下一樣野事

第二 壟斷聯賽 一次又一次咁破壞其他隊既架構黎贏
因為本身得一隊班霸 問題就更嚴重 全個德甲既德國人都爭住幫拜狗含 所有好既人都去晒拜狗 特別係多仔個情況
拎完冠就比佢一年拆一兩件過 講賤真係無人賤過佢

第三 球迷 一句講晒 大德甲共榮圈

第四 有好多球員個格都係令人反感 而佢地都集合左係拜狗
梅拿 紐狗 維度 洛賓就我有偏見唔提了

我棋出手

ISCO22

我地拜仁買人呢d都只係德甲風氣黎姐 你地睇唔慣關我地拜迷撚事

所以我反拜又關佢地撚事
明黑鳩你 咁點

我屌你老母臭閪

占占占

點解占占咁靚仔又好波

拜狗out!

mu dog唔好吠

紅色人混戰

i am White blood guy

力架維係黑色

完美如此，此占只應天上有！

辛這樣討厭 占完美如此

能為朗交波萬千次
那會像金童
將鳩射當玩意

發覺主席填詞好勁

James Rodriguez 為皇改寫下半季
眉目裡 找到占 失去的 聯賽分
才明白 占士的 能夠得分救我皇
榮幸占士能替皇 聯賽積分來不失

See 占士, I am proud to fly up high
不因拖舟暴政 只因有佩狗撐
Believe 占士 can goal 占士 Shot score in the 皇
假使占算神話 因占士救我皇

Ching邊間教會

好好聽

邪沾教

車仔

忍唔住正皮左

Watford排第四

好撚多人炒車

好撚熟 咩歌

最後祝福

真係鬼才

屌 屯門林夕名不虛傳

教會會歌之王

牙維愛隊輸緊2-0

撐住呀牙維

牙維愛隊輸左

獌狗維請振作

已經深潛左
千祈唔好做傻事
今年唔得咪下年再黎

有冇人睇緊黃潛定華倫
兩隊都經常性搞到我地失分

睇緊華西對西記
好癲 3分鐘兩邊加埋3次中龍

屌 搞錯左:

拿玻里狗等比國米炒啦

兩隊攻勢都好到肉

痴撚線 入得好撚靚
華倫個7號

出占士似打少個

華西會唔會太恐怖

一換走即入波

死疤狗又黑鳩人

oh no!!!!

冇睇
咩事

0-0

出撚曬界

好靜

洗唔洗搵d野講下

兄弟

今年華西勁撚到
Zaza又快又勁撚大份，唔敢想像我皇條防線點比佢玩弄

仲要想像？季初先打完

季初未上力

垃圾皇上撚到力咩
咪撚笑死人

洗！

認真 季初都贏唔到
之後我地一定再失分

沙沙 我覺得佢一時時
反而華倫個18號同7號幾勁

Go rm la diu
又係psg 佢地都用唔著架啦

臭jer佬

狂賀雲加68歲生日

要是但一個黎打翼算

牙維知你豬波心情差

好想要7號

solar 係u21只係掃把條o靚
掃把球會場都無得出

In維哥I trust

光頭佬今晚就出掃把!!!!!!!!!!

掃把咁勁出得少過17..

在班拿貝的90分鐘是很漫長

◆

皇馬傳奇球星桑尼圖曾經說過：“在班拿貝的90分鐘是很漫長。”這句話是用來讚美皇馬在那些歐聯之夜完成的偉大逆轉。但恐怕沒有人會想到，有一天，這句話竟然會被用在相反的地方，用來形容皇馬在主場的不利。

主場迫和熱刺後，白衣軍團又迎來了伊巴的挑戰。賽初，施丹球隊的慢熱實在令人注目。目前球隊在7個主場只贏下3場，在西甲裡失了7分。華倫西亞、利雲特和貝迪斯都從班拿貝帶走了分數，現在伊巴來了。

施丹盡可能地讓球隊保持平靜，防止問題進一步惡化，他希望球隊能盡快在班拿貝找回感覺。

從數據上來看，球隊在班拿貝的表現簡直不能再差。這是皇馬20年來最差的主場戰績。雖然看起來像是假的，但問題的確出在入球上。皇馬在這7場比賽裡只攻入11球，球隊在自己的強項上陷入掙扎。

入球荒導致球隊產生焦慮，變得越來越緊張。由於需要取得好成績，看起來今晚施丹將盡可能派出最強陣。

目前隊內還是有4名球員無法出場：基羅·拿華斯、加利夫·巴利、馬迪奧·高華錫和丹尼·卡華積，但好消息是賓施馬、馬些路等人都已經復出，相比前一陣大批球員缺陣的情況，現在隊內人員算是比較齊整的了。

對皇馬來說，這一戰不容有失。

西甲第9輪 皇家馬德里VS伊巴
時間：香港時間2017年10月23日02:45
地點：班拿貝球場，馬德里，西班牙
直播：632 Now Sports 2

仲未死咩

ho ball

好似年年都20年最差咁既

係咪20年最差定創會歷史以黎最差我就唔知
但同上年比就
放走左兩件神鋒同比比

唔知細華出到場未

尋日巴塞入第一球之前是咪出左界

我地有越位入波就開幾百個po屌黑哨
佢地出界當冇事又話係球證on9

屌返佢地又會話你拉疤狗落水

下！咩皇馬有買過細華咩

真係傷成季 唔該打番b隊先

好似都係得好零星嘅PO有提到哩樣野
算啦睇透晒

佢地自己今季得益唔少
如果係皇
土方一定第一時間狗衝開post

上季最尾果場又咪係要插水先入第一球

如果大熊仲係到
一定會開多次加減算法班
哩球判錯我仲有一球有效入球
都係嬴你

好返好耐啦
不過佢入唔到大名單咁解

多得拖舟先將拿祖D潛能逼晒出黎
哩兩季出場機會多撚到

好懷念以前係舊登瘋狂串鳩佢

又係西時間西波,我屌

成日都西時間

有四個會然負皮me 葡萄我張相

...

上季打貝迪斯有一球入左白界冇當入之後又話比人迫害 之後打算伊巴有球自己kick自己既12碼又冇提

慣嫁啦

呢度唔係成人台post
乜撚野事咁撚多雞圖

馬場xxx?

Kane又入波😑

利記15分鐘輸2球

岩岩開live 已經贏緊兩球 太高估利狗

登完之後利即刻入返球

咁先好睇

咪又係輸 垃圾防線頂唔到熱狗

On9

今晚C7又入唔到波

賓周呢球波應該會炒高

我唔信

洛夫雲出黎頂個球真係忍唔住笑

諗返起擔仔

擔仔會有強運光環 球波就算咁柒都唔會失

屌奶星熱狗咁勁既

下次到皇比人456

上場皇狗幫佢地打起晒狀態 今晚屌痢

上場仲要無ali 同泡仔

熱而家連係溫布萊都咁勁,下場我地點踢

輸到4-1

哩隊功夫熱打全盛疤會點樣

會紅4,5,6件

屌泥妖根本吉祥物黎
你睇下鏝

擔泥轉打右翼應該好過機師
身體對抗速度都唔差
認真其實跟本機師同擔泥掉轉
機司埋門仲衰過賓周
泥妖有時都叫射到幾腳

有掃把

卻仔終於可以抖下

4321?

我weak bye all

垃圾睇完熱狗就訓

你老死都系

系

屌你又中

雖然冇賓周 但係我weak了

live post

我屌你陰鳩我

掃把佬

fuckyea心地唔好

點都唔及獌狗維

fuckyea!

差啲唔記得今日有波睇

無即討！？

weak

今晚主其他

皇家馬德里 vs 伊巴

屌你老味

下年巴西揀佢入選,應該拎世界盃

有佢份就得了
不過我睇好德國

又有人痴左線

有狗亂吠

隊熱刺咁勁
投降了

阿朗又入唔到波點算

牙朗係咪留力呀
但無理由季初就留力

又洗版 屌 你要癲去第度癲啦

咪吠啦

佢舊年季初都係咁 係去到11月中對馬體先開始爆發

是但啦，反正今年聯賽雞胸，望有個國王盃J下算

咁樂觀？ 世冠都唔知拎唔拎到

月狗打完j未

諗起上年比架仔屌打靠黑哨先贏到

施丹：我們不完美

【體育】雖然皇家馬德里在周日西甲以3:0大炒伊巴，但主帥施丹仍然指球隊表現並不完美。

對手的烏龍球、翼鋒馬高阿辛斯奧及後備入替的左閘馬些路的入球，皇家馬德里在主場輕輕鬆鬆以3:0大破伊巴，更保持了清白之身，現排西甲第3位，比榜首的巴塞隆拿少5分。

不過，施丹（Zinedine Zidane）坦言球隊表現非最佳水準：「3:0是一個不錯的戰果。我們防守出色，我有一種感覺是這並非完美的演出，但仍令人滿意，最重要是全取3分。」這名法國名宿指，球隊整體進攻不夠流暢，用球方面可以做得更好。

演出備受抨擊的射手賓施馬今戰僅後備入替，施丹指這只是普通輪換：「我們計劃讓他們休息，他當上後備不代表甚麼。」

叫左袋左三分 不過我拖都知隊波有問題就得

問題就係機師同賓周，呀朗打正前
但係一樣唔會變動；一切照舊
賓周正選，呀朗正前，70分鐘換入機師
無限loop

C朗今勢再膺FIFA最佳球員

【體育】國際足協今日在倫敦舉行的年度頒獎禮，最受注目的最佳球員獎，顯然已屬基斯坦奴朗拿度囊中之物。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）與美斯及尼馬乃候選最後3強，依這年的表現看，C朗既助皇家馬德里贏得西甲冠軍，又在歐聯以12個入球率領皇馬4年內第3度稱霸，奪獎呼聲高唱入雲。前羅馬「王子」訪問時直言C朗贏面極大：「到最後，C朗的機會凌駕於其他人，他擁有一個令人驚嘆的球季。」

一旦C朗繼去年後再獲獎，可說為爭取明年初由《法國足球》頒發的金球獎造勢，若如願，就可追平美斯，同樣5度獲獎。

FIFA最佳球員的前身是世界足球先生，經過年前與金球獎合併再分柝後，到去年恢復由FIFA獨辦。除最佳球員外，在典禮中同時頒發的獎項尚有最佳教練及象徵最佳金球的普斯卡斯獎等。

點會你唔開個post自己討論

精神病患者入侵皇post

一早BLOCK左

雖然 block 咗睇唔到，只係見條煩膠不斷出 post

係男人嘅咪堂堂正正做番隻疤狗囉 唔好响度犯眾憎扮皇狗

9527

feel到拖舟開始對賓周失去耐性
對上一次拖舟口講話相信有能力但又唔出既球員就係占
如果賓周連後備上陣都無料到應該好快比伊辛取代
但報紙佬問起就會話賓周仍是球隊重要一員

ff下無罪既

睇下係唔係真

馬撚又有波入
里昂哩家條攻擊線好勁
有depay bertrand traore mariano

認真講 伊巴走左個年之後法甲水平上升左
尼斯崛起 而家多埋里昂

唔勁
對比賓周黎講簡直垃圾
C朗, 美斯同賓周比都要低幾個層次

咪又係PSG玩9晒
尼斯比人拆骨收左皮啦
而家係降班區啊

幾頁630

摩哥係歐聯柒到甩碌
而家都仲排緊第2

雖然金錢足球
但不得承認
巴黎同摩納哥令到質素高左
多左球星係法甲到搵食
搞到有好多球會練兵練幻幻都會借比法甲球會
等佢地對下D強隊
10幾年前嘅法甲真係好高質
有好多粒星都係法甲爆出黎

里昂在本輪的法甲聯賽中客場5-0大勝特魯瓦，結果雖然可喜，但是比賽過程中卻出現了不和諧的一幕：迪比和馬里安奴因為點球主罰權產生了爭執。

比賽第68分鐘，里昂獲得點球機會，迪比和馬里安奴都想要主罰這個點球，荷蘭人先把球抱在了懷裡，馬里安奴想要找迪比商量罰球權的問題，但是遭到了後者的拒絕。在里昂隊友的勸說下，馬里安奴只得悻悻離開。

馬撚咁就唔岩啦
唔比人帶帽

我記得個陣玩FM
佢有個hidden setting
如果有個人入左2球
之後隊友博到12碼
就算佢唔係highest priority 射12碼
都會自動轉左係佢射
要令到佢帶帽

琴晚睇咗半場訓咗，細路換入嚟打咩位

之前聽巴打講 block撚左假膠630
搞到而家入到黎皇post 成版都係show blocked user無野睇

無野睇都好過睇條傻閪鳩up

等下就有野睇 佢地成日鬧交

真

想睇牙維屌9人

用左2分鐘換ac

你好衰

屌你女友

喂呀...

屌

未由得佢推下po

下場國王盃 考驗真皇既時間又到了

琴晚班英超狗都weak晒

岩

成個POST有大半都係Show Blocked User

spam spam spam spam spam spam spam

report佢啦

連狗係唔會ban人的

9527都入埋黎

大團圓

呀粒係咪唔會再返黎

今晚頒金球 有邊個出席

又鬧走左牙

馬些路：賓施馬是歐洲最佳9號

皇家馬德里以3：0大勝伊巴一戰，雖然法國射手賓施馬未有「士哥」，但為隊友馬些路獻上助攻，賽後獲對方封為歐洲最佳9號。

賓施馬一直都被批評入球能力不足，但馬些路在對伊巴一戰卻對這位為自己送出助攻的隊友辯護，更力指對方是歐洲最佳9號：「賓施馬是超一流的球員。我們陣中有基斯坦奴朗拿度這個入球機器，馬高阿辛斯奧近日也貢獻不少士哥，所以我理解大家要求賓施馬要有更多入球。不過今日賽事你可以看到，他能為球隊提供入球以外的東西。他的走位、傳送及控球都十分出色，是歐洲最好的9號球員。」

事實上賓施馬助攻能力的確不俗，自2009/10球季以來，在西甲累積59次助攻，在前鋒中排名第3，僅排在美斯與C朗拿度兩個「數據怪物」之後。（）

基利安麥巴比力壓奧士文尼迪比利，榮獲2017年歐洲金童獎。

有無得睇番琴日賓周球藍天射球？

好撚靚

助攻就有

覺唔覺牙維好惡

牙維世清friend返未

嚇死人咩

Marco Asensio - 28′ (assisted by Isco)

MAN UTD EYE CASEMIRO

Manchester United have enquired after the signing of Casemiro from Real Madrid, according to Don Balon .

Jose Mourinho's side are willing to pay the Brazilian midfielder a similar salary to that of record signing Paul Pogba, though Casemiro appears set to stay at the Bernabeu, having already rejected a bid from PSG.

過主啦

MADRID CLOSE ON BRAZILIAN TEENAGER

Real Madrid are closing in on a deal to sign Palmeiras’ teenage midfielder Alan, according to AS .

Alan has been impressing for Brazil at the Under-17 World Cup in India and has a release clause in his contract of €50 million.

However, Madrid are hoping to negotiate a lower fee to bring Alan to Spain in the summer of 2018 and pitch him into their Castilla side.

6億就差唔多

又簽幻幻

貴價幻幻

成日買南美人

肥牛後上衝上嚟真係爆得好快
不過係要練下出波

其實佢同細路都真係幾似 不過出波未夠

求其傳腳波就有助攻

據《馬卡報》報導，皇馬並沒有在一月份的冬窗轉會期內補強鋒線的打算。

皇馬的確正在觀察哈里簡尼，但只是像觀察其他球員一樣，他還不是皇馬需要立即引進的球員目標。

對於今夏離開球隊加盟里昂的馬里安奴，他現在在法甲發揮出色，但皇馬也沒有回購他的打算，施丹對他實力的評價也並沒有改變。

賓斯馬參與第三個球：

施丹：我覺得這說明了很多的問題，賓斯馬，這就是我喜歡的賓斯馬，我覺得其他人可以想什麼都行，但是這就是足球，足球不只是進球那麼簡單。當然，我們需要進球，但是我看到很多其他的內容，這些賓斯馬都有。

打前鋒真係慘
比廢賓周阻撚住晒
唔明點解唔買返馬撚
一世反拖

留意到買幻幻傳親都係中場 翼
完全無諗過買前鋒

無謂害人la
賓狗可以踢到40碎

賓周馬:來簡約地 愛多80年

買個Finisher 做後備我唔明有咩問題
今季賣走馬撚係因為佢係第三前鋒
哩家走左達仔佢做第二前鋒都得啦

米路防守技術/意識一流 但成日on99投訴
投訴完食牌仲亂咁出腳

比多D機會洛仔啦
屌你主場打伊巴都要出米路
唔信人就咪撚留佢借出去啦

牙哥走左留低個細佬都冇乜為

光頭佬

連尼加諷施丹：愛賓施馬？買簡尼做乜？

最近連尼加關於賓施馬的評論引發了很大的反響，他稱賓施馬是一位被高估的球員，但皇馬上下顯然不這麼認為。

首先是施丹，他在賽前記者會上就此進行了回擊：「對懂足球的人來說，這是一種恥辱。在我眼中，卡里姆是最好的球員，他遠超其他人。卡里姆一個賽季不能攻入60球，但他能攻入30球，還會助攻30球，對我來說這是最重要的。」

今天淩晨的比賽，賓施馬助攻馬些路入球，賽後馬些路表示：「賓施馬證明自己除了入球還有很多能力，跑動、傳球、控制等，他是歐洲最好的9號球員。」施華路斯也說：「賓施馬是世界上最好的9號，看看他的助攻。」

不過連尼加也沒忘了這茬，在熱刺與利物浦的比賽中，簡尼梅開二度，連尼加在Twitter上寫道：「簡尼又進了，謝天謝地，施丹認為賓施馬才是最強前鋒，所以皇馬不會來買簡尼了。」

在賓施馬後備出場助攻馬些路破門後，連尼加又發了一條：「賓施馬漂亮的助攻。既然他能力這麼強，那很難理解為什麼施丹不把他排進正選陣容呢？」

連加尼=連登仔

睇番場波 c朗都唔知有冇掂左十腳波 唉佢點搞

所以咪話痴撚線 中場有咁多人 最後d人買番黎咪又係要打其他位

月經

單計琴晚場波表現,阿朗真係連學界級擔泥都不如 全隊最屎既機師同賓周都好過佢
鳩射鳩傳控失,垃圾級表現 連世界級走位都無埋,心態不穩點踢到波呀。。仲要對弱旅

停五場之後輸十一球搞到佢勁急 加上佢打ST=冇波掂 同潛水冇乜分別

邊到有頒獎睇

算啦 一沉百踩冇乜意思 事實係佢都老 你地想佢打返以前水準係冇可能
望就望佢歐聯入多D好過啦

睇佢咁耐 一直唔信佢會回塘 怕今次係真 老了

loop左幾多次

牙朗近幾季季初都柒開
加上成日走左去打中鋒 講左好多次佢打中鋒係會隱型又無料到

打中鋒養生

仲要瘋狂越位

打中鋒可以無咁曬體力

腳仔軟 有d似舊時卡卡

光頭佬攞最佳教練 保方攞門將

🐐 Classy GOATS 🐐
人與哈比人

"Thanks to Real Madrid C.F. for giving me a chance."

Zinedine Zidane: Winner of #TheBest FIFA Men's Coach 2017! 🏆

牙朗準備攞獎

我腳

想幫佢含

Who's this handsome

泥馬:咁都要坐美欺隔離

條女咩名

腳仔嘅仔都好靚仔

主持？

Yes

隔離答左

朗

條精華片入親既波都係tap in
反而美欺果下好型

Fifa真係好撚9

阿朗

屌垃圾拖舟又係唔比佢打best position
可以點
跟本拖哩家有預謀塑造一樣野
朗冇左賓周踢中鋒
波都唔識入正垃圾
等d人唔敢反賓

但佢迫搶又有做足 變左防守型前鋒

牙朗the best第一投摩迪 sick ball

Perez: "No I haven't asked the Spurs chairman about Kane's price. I already know he'll tell me something around €250m."

Perez: "Benzema is a mix between Zidane & Ronaldo Nazario. He's a luxury to have in a team."

Perez: "Many people tell me that they can't understand how Karim can be criticized. What he did in Marcelo's goal was spectacular."

單機自high都可以咁撚開心
乜而家青山病房俾用電話嘅咩

入到度黎皇區仲以為變左大西甲共榮圈

又發癲

做乜柒呀 想正正經經睇下新聞都唔得

癲狗

屌 成版都係show blocked user

賓斯馬係垃圾

我屌你老母630你收皮啦

躝啦屌你老母

駁唔到

蒙帥ho ball

真係好撚煩

蒙躝

其實630會唔會係大熊黎架

迷賓都係

希望呀朗追平美斯之後生生性性
唔好再咁急功

MISTAKES AND BAD LUCK
"I saw great desire to win, we have to take it from here. We are not lucky, we deserved the victory. There were two penalties for us: one for a foul on Jack (Bonaventura) and one on Kalinic. This is a time for the team to be united, it's what the boys are showing. It was the third really good performance, we have taken home only one point (out of nine) but it can't be like this forever.

無運

屌佢老母4場1場話冇運

未有禾地賓sir咁柒

你隻廢賓周咪又係咁
屌你老母走啦

上季你地覺得積仔打得好D定細佬好D

咩事啲疤狗咁撚無恥？ 爆人閘好撚威咩？ 單機畀全世界人屌都唔撚躝？ 犯眾憎小學雞成咁好撚咩？ 咁撚勁咪出公海囉！ 做假膠做成你咁不如死撚咗佢啦！

積

積打得好d
不過上年細路冇輪換
佢成日45度角都斬唔起/撞人牆
積fit好多
歐超盃千里走單騎
歐聯地波傳中好好j

你哩d智障收嗲啦

上季歐聯好多時都見細路留返力下半場先爆

下半季開始齊人
10-3月哩段時間後衛長期得5個
拿馬拉積擔
比比同華仔好返之後拿祖輪換左閘位
即刻正常好多

歐聯決賽撚到丹狗腳軟跣低個下真係展露晒體能差距

都唔係上季既事

係咁撚勇猛就躝出去氹番個老婆啦，廢人

有冇片睇睇牙
最深印象係撚跌lemina個下

Ok我柒左

維哥好記性，請受小弟一拜

feel到牙維又要mark低了

你老婆仔結衣

積仔乜獎都冇得拎

佢youtuber黎

其實依2季迪馬踢成點
佢都係28歲 仲可以踢多3年
買佢返黎好過睇機師

而家唔覆住 你吹咩

hea到癲

得罪教練冇運行 迪奧靴南迪斯擬做「牛」

【體育】效力皇家馬德里的20歲左閘迪奧靴南迪斯表示，由於一直未能獲得祖國法國隊垂青，不排除未來改投西班牙國家隊懷抱，加入狂牛兵團。

效力頂級球隊向來是入選國家隊的保證，但今夏由馬德里體育會轉投皇家馬德里的法國籍左閘迪奧靴南迪斯（Theo Hernandez），原來連法國U21國腳也不是。

事實上，本月初剛滿20歲的迪奧靴南迪斯，今年6月拒絕為法國U21代表隊出戰友賽，但被偷拍到與友人同一時間在西班牙度假，令教練大怒，之後他再沒有入選過，遑論想一躍成為大國腳。

迪奧靴南迪斯最近透過《馬卡報》向法國足總發出最後通牒：「若然法國隊不選我，到時再看情形吧。8、9與10月的大軍名單，我都榜上無名。我是法國人，但到時再看情形吧。我不太高興。」

西班牙國家隊教練盧柏迪古早前表示，若然迪奧靴南迪斯擁有西班牙國籍，或會考慮徵召他為狂牛兵團作賽。迪奧靴南迪斯已經在西班牙居住滿10年，按法例可申請西班牙護照。

究竟係咪賭賓周首名入波輸左成副身家
以前630已經唔正常
哩家直程入青山都得

跟往年的劇情一樣，關於年度最佳球員的投票，C.朗拿度跟美斯又一次沒有選擇對方。

在最佳球員的評選中，美斯選擇了蘇亞雷斯、恩尼斯達以及尼馬。過去三年，美斯都是投給了這三名球員。C.朗拿度的選擇則是莫迪歷、拉莫斯以及馬些路。

已經唔知點回應佢

施丹：不知仍會在皇馬留多久

施丹今晨獲FIFA選為最佳領隊，面對傳媒一向風趣的他不時開玩笑，又直言不知仍會執教皇家馬德里多久，目前會享受在球隊的每一天。

球員時代贏盡一切，變成教練後領軍亦獲獎無數，不過施丹仍笑言不習慣踏上舞台：「這裡不是我最喜歡的地方，我還是習慣球場多一點。我們的工作不容易，不過球員們比我辛苦。我也不知自己仍會留在皇馬多久，不過我會好好享受當下每一天。」

點解best 11啲合照冇摩笛份

Real Madrid have been watching Dortmund’s 17-year-old starlet and ex Manchester City man Jadon Sancho (Sport Bild)

我覺得11人尼馬應該換lucas

應該換基奧特

話是話 世界第三

廣告連block左既留言都可以有成版你話勁唔勁？

推

有浸25味

下體轉過嚟已經25左一次

老實講幾抵死

因為友賽阻住放假 就好似老細假期call你返去ot咁

幾日冇入嚟 病情嚴重咁多

簡直係 ... 無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

大家嗱嗱聲推爆佢，開嗰個新 post，唔係一陣佢又發癲

新po佢咪又發癲
連上網都要扮hku就知有幾撚垃圾幾撚自卑
做attention seeker 做到咁真係同老鼠有得揮

無架啦！假膠都算，煩兼無恥嘅假膠真係無撚得輸呀！

除咗 block 佢眼不見為乾淨都冇第二招

Block左都無用 朝早一入post
成版show blocked user

咁就要block人

鬼叫朝早無人講野咩

佢得閒起上嚟，一開就 4，5，6 個 post，一有人答嗲又 456 ...

佢已經走火入魔
痴撚線唔係同佢講野都要搭嗲

扑左就算啦
愈講佢佢愈high

已經block左
開頭都仲覺得佢只係一個迷賓嘅傻仔
點知哩家發現佢真係精神有問題

單丸投晒皇馬

世清唔係度 皇區無人揸旗

我揸
我最識揸

你揸得掂咪去馬囉

我要買簡尼

U=笠仔坐騎

世清又比人撚走左

你揸旗我揸波

250m

james真皇

世清去左邊呀

佩狗：“我自己是沒有考慮過引進簡尼[。我們很滿意球隊現在的鋒線配置。我沒問過需要多少轉會費，如果問的話，估計熱刺會要求2.5億。"

有賓狗洗乜買人

睇嚟真係要輸多幾場，皇班高層先會決心買人補前鋒

用牙朗打中鋒

扮咩 下年一定買星番黎

買閪咩
年年話買星都無買
買幻幻就有

已經準備睇多幾年賓狗

咁撚多25 又有青山病人 搞到咁上黎有咩2c

2.5億真係攞去試大把奶好過啦

你咁好揪，搞掂條痴線佬啦

佩狗改變買星政策

細清近日連波台都少上

佩狗=迷雲

你老細70碎看破紅塵

希望阿朗拎獎後歸位

朗首3位選擇是皇馬隊友莫迪歷、沙治奧拉莫斯和馬些路

至於身為比利時隊長的夏薩特，首3名是車路士戰友簡迪、C朗和莫迪歷
幾時轉會車路士

再輸多幾場就有星買嫁啦

REAL CHIEF PEREZ TELLS DANI ALVES: YOU SHOULD HAVE PLAYED FOR MADRID INSTEAD OF BARCELONA

巴塞對緊嗰隊叫梅西亞
"梅西"亞

梅西呀

拉膠打毗當美斯仇人咁，估唔到會排美斯第二咁有風度

舊登個app廢撚到，入個post都彈app
仲諗住返舊登睇下

沾屎頭兩個皇馬再搭個利雲
幾識做人